裕 美 拖 靚 仔 外 籍 新 歡 行 超 市

30歲失婚裕美裙下之臣停不了，繼8月被發現同台灣男撐枱腳，前晚裕美再出擊轉嗒鬼佬，孖米九型爆老外行超市又拖又攬，被讀者關先生透過「爆相爆片」分享甜蜜蜜。裕美接受《蘋果》訪問大方認拍拖：「佢好錫我！」

關先生喺電話表示，前晚11點幾喺銅鑼灣惠康，見到裕美拖住鬼佬好風騷咁買嘢。其間，佢哋去到比較少人嘅位置玩抱抱，鬼佬好主動從後攬裕美，旁若無人，表現相當親密。佢哋選購咗蒸餾水、乳酪等就去埋單，最後由裕美負責俾錢，心情大靚拖住男友離開，關先生仲讚鬼佬好靚仔：「大約30歲，好高大似model。」
《蘋果》致電恭喜裕美拍拖，佢笑得好開心：「哈哈！多謝，我哋唔係好耐咋，我諗……真係好短。」有冇一個月呢？裕美話：「我諗差唔多，真係冇計住。」佢話係閨蜜介紹，男友係意大利mix英國，問到男友做甚麼工作？裕美表示：「生意，關於學校嘅嘢，喺網上學第二個國家語言，佢可以介紹啲好嘅學校，因為我本身都想進修英文，所以佢介紹咗英國某啲學校，網上視像學習方便啲。」
裕美好保護男友，唔肯透露對方名字，對於讀者讚男友靚仔，裕美甜笑：「哈哈！佢OK啦，但樣唔係重要，最緊要人品好好，吸引我係好錫我，對我好好，好紳士。其實自己英文唔係好叻，佢好有耐性解釋，大家傾多咗偈，好有共鳴。佢好鼓勵我，佢見到我開心，佢就會開心，佢為人比較實際，好慢熱，唔係好花言巧語，亦冇送花，我唔舒服就買橙畀我食。」
情路坎坷嘅裕美坦言：「講真我都拍唔少拖，以前好多人都有好浪漫嘢，好似拍戲咁，但人生唔係戲劇性，一個人錫你，對你好，你開心佢就開心，我覺得咁就足夠，互相欣賞好重要。」裕美指初時男友唔知佢係藝人，知道後亦冇乜特別反應。問到有冇同男友交代離過婚？裕美表示：「都有講吓以前感情狀況，但我哋唔多講以前，覺得過咗去嘅嘢就算。」男友係咪Mr. Right？裕美坦言：「呢啲好難講，今日唔知明日事，最緊要o依家好。」
至於喺超市裕美負責埋單，佢解釋：「因為我係買自己好多嘢，唔方便叫人畀錢，食飯都係今次我畀，下次佢畀，其實佢好好，乜都想佢自己畀，但我唔想好似老馮咁，我又唔係冇能力搵錢。」問到男友做生意係咪有錢人？裕美話：「我唔知有錢乜定義，唔想畀人覺得我係因人哋啲環境，我從來都唔係，唔會因為人哋條件鍾意人，係睇人品。」發展到乜階段？佢話：「嘩，冇咁快同居啦，唔會啦，畀啲空間我哋。」

高清到呢

裕美真係好正，平日唔知撈咩但久唔久又會係娛樂版見到佢

今次終於冇強調自己係日本人

Yellow Cab

奇異博士？

下 唔係結左婚有個仔定女既咩
又有新歡

日本女人係咁上下OPEN

佢換仔真係好快吓

每個男人都滿足唔到佢
佢到底係咩生物

上年喺九龍灣見到佢，都幾sharp幾靚
不過係咪整左容黎

她是日本妹來的, 不會整容
你驗驗眼好

以前塊面邊有咁尖阿

真係小強黎

2017年喇！！！究竟用啲乜撚野古董機先可以影到依啲起撚哂格既相呀？屌你老母

係整過
不過暗星依然係暗星

奇異博士咁款

噤柒嘅女人都有噤多仔溝

佢係我師姐黎 果時佢唱 魔球投一下 果時 我地己經成日恥笑佢

好鍾意聽

成日請佢返黎唱歌

年頭喺E-kids演唱會都見過裕美真人，坐我前幾行，算靚女但係ol質素嘅靚，唔是明星嘅靚

就嚟連佢搭錯車都會報道

到底咩人先會去ekids 演唱會

Fans囉，你起我底都見我出過好多次E-kids post啦

吉野妹

其實佢靠咩維生

溝仔

女版Tommy

唔識日文既日本妹

搭錯車投訴呃錢

吉野妹係Tommy fans
利申 搞開事

裕美看錶

七天中的希冀 我屌你老味
聽朝起身扑嘢換鞋 裕美

有聲

整到

係街見過佢
整容整到侮街

我剩係記得佢首膠歌
吔咩爹吔咩爹搭錯車

藝人黎講唔覺佢靚

美？邊撚到美呀睇過屌你老母！
人起朵你起朵，屌你老母

耶撚淫婦

報紙雜誌打手就真

報紙雜誌打手就真[/quote］
收皮啦你，我做銀行大把人知啦，成日屈我又無證無據，我真金白銀比錢買演唱會飛架，打你老母隻手，呢個年頭間間報館雜誌社都係明讚暗笑E-kids架啦，幾時有真心讚賞過佢呀？成日話我打手你講得出邊間咩？蛋雜誌呀？我成日屌阿嬌架喎！tbb週刊呀？我日撚日屌周柏豪你又睇唔到？收鳩皮啦你屌你老母成日針對我!

陰鳩公

究竟智商低到咩地步先會鐘意ekids

7天中的希冀